女性校長會唔會當自己老公係狗？

定係當太監

會 同佢上條狗帶 自己裝條假尻捅佢屎眼

"今晚要罰死你，頭髮過長"
"Yamete 唔好 Prince實部"